# forno_guanandi

Repositorio do forno Guanandi
O controle de forno guanandi é uma proposta de construção de uuam placa baseada em OSHW, a inspiração é o projeto RAMPS e Firmware Marlin para impressoras 3D.
Em breve o código e a documentação estará mais organizada.

# Workflow
Construção para AVR;
IDE PlatformIO;

22/02/2019 - Iniciando documentação.
